讀唔成書嘅你做緊啲咩

好迷茫重繼唔繼續讀好
讀到好撚大壓力呀

樓主易家讀緊咩

vtc重讀英文
星期一就考試呢加好大壓力

放鬆d啦無問題嘅
樓主加油

我都想冇問題呀

dse 英文U
呢家係美國學緊英文

保安 ，btw 樓主有無溫書

睇嚟巴打都好努力

有呀，係溫極都唔入腦啫

唔好讀 已quit 好快你就覺得浪費時間

你岩阿 搵錢從來睇際遇 你讀書好少少只不過係揸到張入場卷 如其勉強 不如搵門手藝 或者政府工

入你個閪咩入 輪都未輪到濕鳩vtc仔入 正正經經向自己興趣攞經驗仲好 讀完幾年書出黎欠債再比人撚 不了

公司最底層
乜都要做

做YouTuber 馬車都係中三學歷

我識影相拍片，有係人地啲studio到做part time出job囉

本身鍾意拍片，我都想拍微電影
不過冇朋友肯出鏡